如果林奠再唔出黎

不如叫大家即時擁護張建宗為臨時大總統

撐

屌，梗係葉劉姐姐啦

張總統係臨時第一順位繼承人